我正式宣布星期三香港大球場改名做連儂大球場

牙路

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數
💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

港毒之父球場

人都敢殺球場

撒亞人球場